説好的「不排除成立臨時立法會」呢？

上環啲義士宣布左不排除成立臨時立法會，大家不如討論下係乜嘢情況下成立臨立會，點樣成立臨立會同埋點樣決定邊啲人做咩職責？

推

Push

pish

不如728劍指中聯辦

有用post，推

我ok, 留個名先

考ing?

個人覺得應該係set個deadline，如果政府再不回應我哋嘅5大訴求，我哋應該以全民投名嘅方式，初步選出臨立會嘅候選人，再進行選舉正式成立一個臨立會。臨立會第一樣要做嘅嘢係提出並通過譴責政府不願回應5大訴求及其傲慢無能。至於職責，我真係唔知喇。

長推

個宣言變咗得圍內知咁

民間成立? work?

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

之前咪好似過搞個民間公投
投票可以用返嗰套system
好多人唔會投 但呢個係佢哋放棄自己既權利
問題係咩人參選?參選門檻?
民主派有立法會議席嘅人可唔可以參選?萬一臨立會失敗代價可以好嚴重
臨時立法會第一樣嘢當然係解散最後一屆支那殖民政府
第二解散立法會
第三undo 所有支那殖民非法臨時立法會所更動過既法例，包括公安條例 集體談判權等等
第三擬定新政府組成辦法
第四擬定香港國會既產生辦法

push，呢個係一個認真嘅問題，唔好俾元朗事件轉移咗視線。班義士為咗呢個宣言，捱咗36槍同埋催淚彈，竟然冇人討論呢個問題？大家醒少少啦

口號黎者
但不排除 成真

光復香港 時代革命
幫推

有冇人解釋下點先會有合法性同認受性 對對臨時議會一無所知

成立左啦
各區既自發性民防隊咪就係其一職能

我對第三條及之後有少少保留，我認為始終臨立會嘅權力係需要大量民間承認，否則只係笑話一則。我哋一定要整多啲關於臨立會嘅文宣，臨立會應唔應該可以同立會並存都係一個問題。而且，臨立會嘅成立會唔會違反咗我哋「無大台」嘅精神，都係一個問題。
其實臨立會所需要嘅準備係好撚多，唔係一時三刻解決到，大家一定要認真考慮各種各類潛在嘅問題。

"大台"係指冇民意授權下自稱自己代表大衆
有投票就冇呢個問題

點解上環啲義士好似消失曬
無曬消息 無曬建議 無曬對策

就連新聞都無咩提及

Btw 7.21
手足中槍情況點
受傷人數幾多
有無人被捕

警方固意用強光照射
阻礙拍攝
手足最重要 推呀

喂喂喂！呢啲先係主線

push

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

有興趣可以睇完另開post做討論

開多個公開記者會?

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

光復香港，時代革命

幫推，thx

推 有冇法律jj講吓咁樣全民提名投票有冇法律效力or有咩其他建議

推!!

我同意呢位巴打，搞一個臨立會有太多野要諗同考慮，而唔係話搞就搞。首先你點成立？就咁一個宣言？裏面有啲咩人？啲人點選出黎？呢到都只係冰山一角，大家真係要再諗真啲點搞先成立個臨立會。